Mazars vs Shinewing

細佬fg, 想問下呢兩間邊間好啲, offer內容其實差唔多一樣,SW好似中港多,Mazars好似國際啲,前2年合併左間內地公司,但聽人講SW好似易啲入翻逼科,想知邊間冇咁wok,工時同前途好啲

利申唔知入咩team

推

Mazars

點解嘅？

入面點？

人間地獄shinewing 你未聽過?出名wok絕audit界
M記合併完都wok左
兩舊屎

一張十個人嘅檯依期得番3,4 人，d人考qp, 但依然有d下星期先放到假，所以考澳洲個試果d依期wok 死

所謂嘅大部份得1.5-2 year exp，真senior 冇左， 冇咩聽過人係pass曬

BTW,manager 都冇房坐，得partner 有

cls 公司

聽過 但好似易d入翻pwc

得partner有房咁慘

Mazars其實會唔會都差唔多？

Big4 manager都係冇房架喎

Big4都垃圾 更可況2nd tier

mazars咁快出左offer？請問樓主幾時partner in？

冇partner in, 1 round出左result

幾錢人工